放30號蕭敬騰 980票4張

奶共騰不了

980一張，1800 兩張